\section{Заключение}

\subsection{Результаты магистерской диссертации}

В рамках магистерской диссертации были выполнены следующие задачи:

\begin{itemize}
    \item Проведен обзор существующих методов выделения объектов на изображении в общем и методов выделения голов людей в частности. Выбран базовый метод выделения голов в видеопотоке.
    \item Разработан модифицированный алгоритм, который ускоряет работу базового алгоритма.
    \item Был произведен сравнительный анализ модифицированного алгоритма с базовым. Полученные результаты позволяют говорить о том, что модификация алгоритма ускоряют его работу без существенного падения полноты.
\end{itemize}